五大訴求 缺一不可

五大訴求 缺一不可

撤回逃犯條例
成立獨立調查委員會
撤回暴動定性
釋放所有義士
立即實行雙普選

所有野都未完架
之後要繼續集中外國戰線
一定要畀外國知道香港人呢三個幾月嘅努力唔係淨係為咗撤回逃犯條例
重有要強調人權問題
警察濫權過份使用武力
政府包庇警察勾結黑社會

大家唔好畀語言偽術呃到
立法會重未復會
一日未通過都未係真撤回
好多手足發夢都成日聽到兩句說話
齊上齊落 一個都不能少
希望大家唔好因為達成咗五分之一就滿足
又或者達成自己訴求就唔再幫忙
記住不割蓆不譴責不篤灰
五大訴求 缺一不可

612 721 811 831
港共 鄉黑 警畜 黨鐵
到而家為止已經有超過一千位手足被捕
受傷死亡嘅不計其數
我地唔可以喺呢度停落嚟
我地要背負住手足嘅血汗同信念走落去
直到五大訴求全部達成
難得今次有咁多人上街支持表態
要將件事推到國際層面
如果就咁妥協就真係浪費大好機會
今次好可能係香港人最後嘅黃金機會
一定要話畀外國知五大訴求缺一不可
黑警濫權暴力傷害市民勾結鄉黑要煲大佢
而中共最怕十月一出事同埋美國人權法

各位手足我地係未贏呀一樣都無贏到
警畜一直拉緊義士
港共繼續清算香港人
有幾多義士將會被告
佢地為咗香港人負出咁多
我地香港人唔可以就咁算

五大訴求 缺一不可

五大訴求 缺一不可

612 721 811 831
港共 鄉黑 警畜 黨鐵
黑警死全家

手足黎join twitter 國際戰線啦

借位宣傳
依家twitter上面勁多人比777呃左，係到恭喜我地抗爭勝利，國際線就黎比777打殘啦！！快d上twitter打國際線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
(淨係識thanks for your support都可以入黎幫手retweet架,大量高汁tweet任你re)
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

英文唔好驚比人笑？唔洗驚，國際文宣谷幫到你
🔥反送中 國際文宣谷link🔥
國際 Channel ：

入去幫手推一推post keep住係熱門，等多d人知道依家問題幾嚴重
[極緊急] 國際線就黎比林鄭打殘啦！！！！！